我話你知點解 警察冇一個係無辜

一個律師
盡忠職守 表現出色 打官司勝率100%
佢係一間專打強姦案嘅律師樓度做
大部份客人都係真強姦犯
全部都打甩晒無罪釋放

我可以話佢係一個好叻嘅律師
最多最多話佢係一個好律師
但佢唔會係一個好人

好啦有一日你入咗去做
可能你覺得自己好正義 淨係幫真正無辜嘅人打官司
甚至你純粹係一個普通文員 淨係負責處理文件

呢個時候
我話之你做文員做到識飛
你留得係呢間強姦犯律師樓度做
你就有份支持住呢間公司嘅運作
你就有份助長強姦可以無罪嘅風氣
你只會係一個幫兇
你唔會係一個正義嘅人
你唔會係一個好人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

雪崩中，沒有一片雪花覺得自己有責任

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

極其量只是稱職員工，但同時是一個埋沒良心自私自利的人！
我發覺除了警察及警察家屬外，好多香港人都係一樣自私自利如我公司幾個8婆C9！
平時就話人攪亂香港，聽到有人爭取BNO可以做英國公民就話要搵返嚟續期！
如果老細話罷工唔扣錢唔扣假睇吓班8婆C9仲會唔會返工？！

幫邪惡政權打工嘅 冇一個係無辜

自覺係正義嘅白警 不服來辯

律師要保障當事人最大權益，當有人搵佢打官司時，佢都唔應該先判佢有罪而唔幫佢。呢個係佢嘅專業，係好律師。

同樣道理，警察要保障巿民安全，執法不偏不倚，遇到巿民求助或受傷害都應該公平執法，此為好警察。但係721等事件警察對犯法之事視若無睹，包庇縱容黑幫，有違警察執法之原則。所以，佢哋係黑警、係屎。

推呀

推